[反了反了］因為李文亮醫生件事，微博集體要求我要言論自由

第一次見到咁多簡體字話要言論自由

未夠做等佢地反抗嗰陣，國家出動武警鎮壓後，佢地就會明香港人點解咁做

留名睇2020 6-4

傻閪大陸人暴徙曱甴
支持公安嚴正執法

唔好對佢哋有太大幻想，佢點唔會

一陣就封撚左個ac

上街難啲，除非武漢肺炎冇得醫再大爆發

珍惜你哋最後一次嘅言論自由

最多咪得個屌字 何況佢地唔係唔明 係因為自己無民主 唔想香港人有 垃圾人種

喺微博搜香港

咪又係唔夠膽上街

班垃圾收皮啦

唔係話‘’民主自由，言論自由不能當飯吃‘’咩
香港兒女為左民主自由付出、犧牲緊時候
再諗起佢地既嘴臉，就覺得佢地冇一個係無辜

徒

搵返佢哋過去六個月點評論香港，再貼返畀佢哋睇，再叫佢哋撫心自問自己會唔會打算重新理解香港

但點都好，港中註定唔會一家

我地要順手加強中國文宣！向中國各省輸出革命！中國起義對我地香港極之有利！希望各位連登仔支持！唔好再講灰氣說話，好多中國人有睇連登，

係時候嚴正執法

心水清

真係支爆

殺三萬人保30年

你要搞清楚兩個概念
佢地係民主與獨裁之爭
佢地同我地係香港同中國主權侵犯之爭
兩樣野黎

成班畜牲, 有乜資格講民主

Push

大家幫手煲

8964唔係畜牲

咪係weibo叫春 敢上街咩？

佢地呢班黃屍走狗，一定係受到外國勢力影響，我建議中共政府要全力調查佢地收左美國幾多錢，同拘捕呢班人

第二日朝早del晒啲文就咩事都無啦 言論自由 siu4

成班on9
言論自由係香港人呢7個月正正爭取緊嘅嘢之一
前一秒不斷屌鳩香港「廢青」，而家一個撐警、反言論自由嘅醫生死咗就話要言論自由，班支那人有咩資格要言論自由？

大家咪靜觀其變囉，如果中國人真係要搞革命，講起都幾億人，都唔會欠果800萬香港人。

用返佢地啲網絡用語

我就看看不說話

大爆發應該係明知有得醫
都畀共產黨搞到冇得醫

大陸要言論自由 反了反了

第一次亦都係最後一次囉

只有冇言論自由嘅地方
先會落依個yah

鍵國

攪鳩香港人係有代價的

如果用中共國歌嚟煽動佢哋起義都唔錯

起來 不願做奴隷的人們

等睇全部鎖晒係張唔知咩櫈認錯求饒

點解我就咁睇係睇唔到微博既野?
無裝APP
無AC

都唔知你地屌佢做乜要connect埋啲大陸人先有機會贏

奴隸學乜撚嘢人講言論自由呀

聽朝一起身又繼續生活

現在還不夠自由嗎

係微博打兩句野刷下存在感姐可能聽日都被消失

光復中國 時代革命 有冇得諗？

想見識多次六四

睇到好想喊 真係要就嚟冇命先嚟覺醒

想睇

邊個覺醒拉/殺/迫害邊個,唉

呢班人而家俾社會主義鐵拳窩左野
過兩日唔痛又做返護旗手

想要人權
但自己唔敢爭取
咁都算喇
仲要睇唔過眼人地去爭取

對佢地我只有一句
親 要相信黨

五大訴求好似冇明確講明要獨立
不過我地做返自己本份就得 上街抗爭罷工 呢d手法大陸人見得多就會跟風做

瘋了，都已經瘋了

對支那有期望香港人真係好撚天真

呢個時候緊係要幫支那人加下火水

hi 五毛
品蔥貼士

愿雅威平安 • 2020-02-06

那些故意罵李醫生的人，也許不是香港人，而是常見的五毛招數。目的故意讓大陸人仇恨香港人，各位別中計
不要給中宣部轉移矛盾的藉口

會有咩

加火水加火水

加火水無損失

死多幾個支那人咪好

我睇嘅話 立場一半半啦
一半好隱晦話 終於問香港人爭取緊啲咩
另一半仲係小粉紅 話唔好幫港獨廢青洗地呀 話我地係暴徒係唔同 都係果啲

加火水啦 要支那亂呀

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

唉如果全部中國人都覺醒就好

好快收維穩費然後收聲，賭J

呢個時候就係香港人對支那狗輸出革命最好時機 支那愈亂愈好 不過五毛就係唔想你咁做

第一次睇微博睇到眼濕濕
終於覺醒！！！

支持公安嚴正刪post
暴徒被西方顏色主義洗腦
恐怖主義正在蔓延

真係有好多五毛狗 又搵到隻殭屍五毛

加油啊中國手足

好耐無睇微博班人

發覺自己個ac好似被人del定點

入都入唔到

輸入驗證碼話咩出錯

呢啲我原諒佢地
到依家呢刻仲鬧緊我地廢青個班人就無得救

pushhhh

有冇方法引導佢地反共
同時話比佢地知民族主義根本係中共用黎洗腦用
唔好再on99響度吹捧中國

加火水 要佢地反共 將矛頭對正中共

講p4實驗室真相 方艙醫院點對病人

wfc

阿哥你前後矛盾

呢批中國人（唔算支那人）可以成為手足

由第一日我就認為五大訴求係傻鳩
又長又難認又難記
直接我要主權就得
你有主權其他問題先有得解決

點會冇矛盾 你依家喺度循環論證 亦都同光復香港時代革命冇衝突 改革係由上而下 革命係由下而上 當成個政制被由人民推動改變嘅時候就已經係革命

五大訴求真普選係七一嘅手足寫㗎

要 connect呢批人
傳播革命思想

有冇人去微博出下聲

劇本次次都一樣
出事>網上反了>>>>>>>>>>?>>>>>>>>>沒事兒

今次到我食西瓜啦

有撚用咩，大不了解放軍鎮壓，小事咪俾你鬧下

過兩日收聲喇班人
聽朝公安一鍵DELETE

邊個寫我都係咁講

唔好話咩微薄實名唔敢出聲又多小粉紅又盛
啲comment like數少到

循環論證on9仔

好多柒頭唔明，咁大個核彈唔拿拿林上去微博幫手將真相講比中國人知，將革命之火喺中國遍地開花推冧中共，喺度笑支那人冇一個係無辜乜乜乜，本來上面中國人屌緊共產黨，到時五毛cap圖上去，就變咗連登仔幫共匪擋箭

樓上班連登仔咁幼稚大好機會唔踩多共產黨兩腳走去笑個講真話醫生拉仇恨，仲話學人時代革命要民主要港獨，返屋企瞓覺算啦

我要言論自由

籠中鳥只要同佢換過個籠就會覺得自己有自由

唔好咁多ff啦! 愛支病係絕症嚟㗎 過兩日咪一樣叫返愛黨唔好on9啦

會唔會變到當年悼念趙子陽咁

支持公安嚴正執法

未瞓醒，想話胡耀邦

點都好 聯合次要敵人 打倒主要敵人 港中必須分割 香港必須獨立

人哋一返工就幫你 del post 啦柒頭

玩咁耐都仲未知支那點做嘢，顧掂自己先講啦

咁你用左微博洗版輸出革命未

香港都拉人啦, 言論自由

打破鐵壁只需要一道小小的裂縫

識嘢

pish

順民講野你都信

Up

言論自由唔係網上講下就有

其實微博向來都有好多呢啲人，你見中國有改變過咩？

係咪收哂美國錢

重天真到以為connect到支那人
有良知嗰堆一早俾人批鬥死晒啦

輸出革命

你聽明白了嗎？

班人既言論自由咪係支持中共領導一切

好暴力 好人好姐點會比人拉
支持公安 成班暴徒

一生人一次的言論自由

無明確寫明
但係內裡就

成班暴徒 反中亂港

言論自由有咩用呀 相信政府咪得lo 有病都變無病

有理無理趁勢引起大陸人憤慨削弱左中共先

笑撚死
唔知點解覺得佢地好ON9
睇D字講撚到又話咩我唔怕死呀, 自由一定要拎到返黎
下一秒有人拍門應該又話自己飲醉酒講錯野

成班KEYBOARD FIGHTER, 你地敢出黎遊行開花先再講啦

前排見到人可以喝一次岩漿，中國人可以爭取一次自由

PIN呢個MESSAGE, THANKS

就算俾佢地搞革命, 推返現時嘅習總, 只會換到另一個中共2.0上台
原因係佢地無一個民主基礎
成班人主要個思想局限係俾人管住
只要新上台個班人, 放返少少自由出黎, 佢地就已經收貨
所以唔撚洗有期望, 呢班人搞到D乜撚野出黎

支那人係永遠唔會醒覺

幾時坦克碌豬

首歌根本就係笑鳩佢哋鬼國人
冇一樣野做到囉

有中國學生親口講唔支持民主覺得民主有問題民主唔好

三權分立言論自由民主等等係一個package, 冇可能淨係要其中一啲

唔好對呢班人有期望，呢啲好快打回原形，到時乜事都冇個陣又係有錢有利益比佢時乜嘢都唔記得曬，支那人只信經濟利益個人利益唔信價值利益，佢哋覺得普世價值係假嘅係西方陰謀

拉

抵撚佢死

堂堂正正的中國人
中國人就係無言論自由

真係唔好有期望
但可以幫助中國亂既都係好事

只係豬圈耐得制要求出外抖抖氣

自由能當飯吃嗎？ 支那人要乜言論自由啊